睇住walker係熱火面前奪冠係精神既

熱狗人工又少，朵又臭，冠又冇，招牌球星搶波入 walker早走早着

屌好柒

都未夠分

熱火

NBA?

玩具？

樓主好臭